一人一個成日比司機飛站嘅站

屯門胡陳金枝中學
喺司機隔離禁燈都可以飛

未搭過巴士?

有私家車 私人司機 咩係巴士?